[英國lockdown]邊度tougher咗？

啱啱公佈咗新lockdown安排，邊度tougher咗？